萬屌大會正式開始！！

成班仆街警犬開狗會.
比記者鬧到仆街

成班仆街警犬顛倒是非黑白,
講埋啲廢話,冇人很想聽啊！
仆街！

不如講下幾時你哋老母全家幾時畀人屌啦！仆街！

有冇廉恥㗎！ 伯母做雞呀！警犬

食屎啦仆街